願榮光歸香港-銅管樂版

啱啱《願榮光歸香港》rearrange 咗。
變到大型少少，希望大家鍾意。

該影片原自於dgx團隊,，如dgx團隊對此影片有任何不滿，本人會立即刪除此影片。

push

Push

1

2

3

4

唱完歌未

係錄定係電腦聲嚟，好正

5

又走翻雨革嗰條路 日日人鏈唱歌就話自己抗爭緊

電腦。宜家試緊其他野，遲啲應該會出個高音質啲既版本。

可唔可以多少少低音樂器，可以攞嚟播

Noted

好似今日城大咁有兩支cello 個feel 好好多

（雖然快咗唔少）

與其數臭人, 不如實際啲去行動
唔係話唔可以批評, 但唔該畀啲建設性

如果雨革失敗同唱歌有關聯甚至因果關係, 相信大家都好樂意見到你詳細分析, 一齊汲取教訓

呢個版本只係電腦就咁播，好多後期野都未搞

Jeng有冇mp3版呀？想iphone dl 落嚟聽

好正
利申：銅管jj

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告